[正字正確]以武制暴、示威者、五大訴求，而唔係私了、曱甴、六大訴求

對外對內都係，唔好用錯字

1.前線咁型幫大家[rmed]用合適既武力以武制暴[/red],唔好再用私了兩個字，都唔好貪好玩用鰤字，用得愈多對外觀感愈差。要灌輸以武制暴代替鰤字

2.唔好習慣暴徒，曱甴等稱呼，自嘲都唔得
要堅持用文宣說明兩個名稱都係有問題。

3. 就算係要解散警隊，都仲係叫五大訴求,都係追究緊警方濫暴， 唔洗特登改口叫六大訴求咁多餘，正如撤回後都唔會改口叫四大訴求。

召喚師入，神獸要進化

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推